邊度可以買到天竺鼠？

今年真係周圍都唔見有得買，自家繁殖嗰啲都冇
有冇人知道可以係邊度買

收養吧

你估我唔想領養㗎都冇得領

搵過晒嗰啲咩愛護動物協會啊領養嗰啲網全部都冇

留意下ig: hkvxv
間唔中會見到有天天領養
或者可以入下啲fb gp睇下

我上一隻熊仔鼠都喺嗰度領養，btw 次次有天竺鼠都秒速俾人領養左

希望你唔好介意大家咁緊張你買定領養
始終領養係救返一條小生命
我係養三線鼠 冇諗過天天會咁搶手

同埋呢幾年真係好少人養天竺真係留意左成年幾都未領養到

有時都講緣份
我對上個隻都等左約兩年半 次次睇到post時已經比人領養左

仲難過中六合彩我第一隻倉鼠喺公園執返嚟

望梅止渴

天竺

Fb,天友谷

搵唔到

..睇下上面

天竺鼠真係好可愛!
希望你早日領養到啦, 到時記得分享下

我見過CWB 間I LOVE RABBIT 同埋魚街紅羅白都有

我之前都見有但係呢一年真係好少見

一定一定

我都好鍾意天竺鼠最可愛既鼠類

天竺鼠最好一次養多過一隻

可能養熟咗一隻先再養多隻

好QQ